做gym? 黎港鐵站啦!

我地每個分店佔地過萬尺
擁有200米跑道
室內全部配備冷氣
跑到咁上下仲有專人叫你們埋便抖抖

票價 經濟實惠
兩個半鐘低至 $5蚊

想做全日?
只需要去櫃檯同職員講"我唔見左張飛”
即可以優惠價$5蚊延長至全日

快d黎同我地瘋狂做gym 瘋狂跑200

尖沙咀分店練1500m

全港過百分店

推

俾兩蚊叫廢老去坐成日，當遊車河又得

用鐵碼做deadlift？

3000頓 deadlift
全港獨家

只需要去櫃檯同職員講"我唔見左張飛”
你似係搞低層職員多過搞地鐵